有幾多手足搭緊西隧巴士過去？

一到塞車位
叫全車一齊落車再行去維園

我一陣會咁做

推